吸血？支那：康復者血漿 能治療支那肺炎

賣血年代又返嚟

人血曼頭

認真，有效？

sars都係咁醫，不過好似話成本好高

血清療法？
Sars時香港都有用

大規模AIDS再現呀

醫生：你的兒子已經康復了。

醫生：他的血漿已經全數抽出用作救治萬民，可以馬上火化。

係咪蛇毒咁，蛇咬馬後，等馬好番有抗體，再抽馬血做抗毒血清？

呢個年代仲咁撚迷信

捐完比共匪拎去賣 又賺一筆

有康復者咩

又話中完好返都唔會有抗體可以重覆中，點治療?

康復者嘅精效果更好,歡迎性交治療法,只限後生女,仲要靚女果隻

滅種之疫

最尾個樣有邊個國家唔係咁
重新包裝又交功課

後來發現捐血嘅康復者係愛滋病帶菌者

Bloodborne

警務人員全數已打防疫針，吸佢哋血可獲得抗體

專食海底撈嘅雞蟲，不了

原來光明會張圖隻惡魔真係吸血魔